⠀⠀⠀⠀

黐住咗之後就好似依附喺身上嘅黏液咁
無關痛癢但揮去不能 好討厭

早抖

沖涼啦

我啱啱起身

呢種人。。

🥂

形容到咁

講黎聽下

如果有得用剷石灰嗰啲扁刀兜嘢連埋啲不明黏液剷走就好

好抽象

樓豬又傻左？

不明黏液係咪蝸牛果類？

然後揼埋自己去垃圾桶算

試下唔好咁跳

點啊

好high jump啊！！！^–^

你偷嘢

偷咗咩

high jump聽日一定會更加開心

偷窺

啲字咁細好辛苦先偷窺到

做乜攞苦嚟辛

我好悶

閃盲左

搵嘢做

呵呵～

就係睇你啲po

ok睇晒佢 聽日問書

睇一年都唔知睇唔睇得曬

你咁得閒實得🤣👌🏻

睇完你一個po都盲咗😅

做咗啊婆未？😅

你po多幾次就做😅

你睇落啲就係😅

唔好咁癡線啦😅

對唔住造成你困擾
唔記得你智力不及普通人問左個令你唔識答的問題sor ahhhh

你地好仆街

抄狗

我好人來

我哋嘅專属對話只可以互相講加MA唔係比人抄去覆外人的

比人見到你笑佢

樓主 雖然我好同情你嘅遭遇
但你好撚煩膠
希望你叫春還叫春 但唔好狂開post
謝謝

邊度？

屌唔記得轉ac

癲夠喇 死返入被竇喊啦廢柴

係佢榮幸

如果我是廢柴 咁你就是弄濕我的坑渠水

仲要咁惡鬧走人

不要迷上姐

no gay

我認真時好nice時的

做兵可以

對我認真啲😅🙏

上連登太認真盞搞🙏🏻😅

可以呀 做我隻兵係你榮幸

我好人嚟😅🙏

我係無耐性嘅好人🥺

對唔住造成你困擾
唔記得你智力不及普通人唔識分邊d系問題sor ahhhh

我有抵消返

系

系牙

對住啲懵撚蠢人就好易躁
利申iq全連登top3

5系

top1同2係邊個

我兩個分身

4系

笑撚咗係咪大埔癡線佬

傻系

我哋無la無lung的🙏🏻

臭系

母錯

蠢系

醉錯系里

絕對唔系佢分身然後偷偷刷熱度

7系

咁其餘嗰兩個叫咩名

我唔會講刷熱度呢啲咁柒嘅說話。。。

痴撚線港女 奀皮

5話你知

後面嗰個未見過

屌

徐非借分身之口...

入嚟分享吓自己嘅摘藕條件

俾人偷名用

你改啲名都幾正

你未夠班做本小姐分身

母錯 所以這絕對不系分身

想改返奀皮

乖

屌又母轉

😑
🙏🏻

係 轉唔切ac 柒咗。。

你今個月改曬兩次啦喎

未改晒都改唔返 有人hold住個名

係喎咁都有人改
你幫我諗個靚名得唔得 我都想改

單字一個 屎

😅。。可摸耳唔好屎

尿🧪

屌你咩 你唔改

我都想但要等😅留返你用

你下個諗住改咩名

未諗😅你改啲摟打名

傻豬西西

蠢豬西西
臭豬西西
衰豬西西
叻豬西西

想改叻豬幾得意

你係邊個嘅分身^_^

都話唔係

做乜吼實大東瓜個屎眼

我幾時有

常常

我連你講咩都唔知

屌早抖

拉